Remind下大家，連卡佛唔只減人工，仲裁左好大班人

3月底裁左一班人仲要話人做唔到野，之後佢旗下pedder group前兩個禮拜先裁左一班人，前兩日再裁，傳言話要係$9000 4月底申請限期前裁晒要裁嘅人，

名店sales不嬲都食緊蝗蟲飯，關人撚事？

有咩好嘈呀

市道唔好減人工,炒人正常啦

市道唔好減人工,炒人係正常，不過係市道唔好炒人就唔好話人係做唔到野俾人炒誤導人，同埋唔係"用減薪代替裁員"係兩樣都有

佢哋已經減左員工人工

正常，他們冇晒中國客

賣垃圾

市道唔好，所以揀啲做唔到野既員工炒，個邏輯無問題

咩原因炒最後解釋權咪又係係公司度，佢死要話炒個批係因為表現差唔得架？

市道差>所以要落力sale>生意仲係差>sales做唔到野，吹咩

如果人地跟足勞工例炒，冇工會你嘈乜撚都冇用，好景個時唔團結，唔肯貢獻成立個有power既工會，市差就出黎喊苦喊忽

再講Sale又唔係醫護，冇救傷扶危既職業光環，平時仲要係食自由行奶水，憑咩覺得其他香港人會幫拖

奶共吳光正

remind黎做乜
又唔關政治事
唔知仲以為佢炒果啲全部黃